(this.webpackJsonptransport=this.webpackJsonptransport||[]).push([[0],{31:function(e,c,s){},32:function(e,c,s){"use strict";s.r(c);var n=s(0),t=s(1),a=s.n(t),i=s(15),j=s.n(i),r=s(3),o=s(16),l=s(17),d=s(20),b=s(19),h=function(e){Object(d.a)(s,e);var c=Object(b.a)(s);function s(){var e;Object(o.a)(this,s);for(var n=arguments.length,t=new Array(n),a=0;a<n;a++)t[a]=arguments[a];return(e=c.call.apply(c,[this].concat(t))).state={burger:!0},e.handleChangeBurger=function(){e.setState({burger:!e.state.burger})},e}return Object(l.a)(s,[{key:"render",value:function(){var e=this.state.burger;return Object(n.jsx)(n.Fragment,{children:Object(n.jsxs)("div",{className:"navigation",children:[Object(n.jsx)("div",{className:e?"menu-burger":"menu-burger open",onClick:this.handleChangeBurger,children:Object(n.jsx)("div",{className:"burger"})}),Object(n.jsxs)("div",{className:"navigation-content",children:[Object(n.jsxs)("div",{className:"logo",children:[Object(n.jsx)(r.b,{to:"/",exact:!0,onClick:this.handleClickNavGoTo,children:"transport-elblag.pl"}),Object(n.jsxs)("p",{children:[Object(n.jsx)("span",{className:"fa fa-phone"}),"+48 601 649 132"]})]}),Object(n.jsx)("nav",{className:e?"":"show",children:Object(n.jsxs)("ul",{children:[Object(n.jsx)("li",{children:Object(n.jsx)(r.b,{to:"/",exact:!0,onClick:this.handleClickNavGoTo,children:"Home"})}),Object(n.jsx)("li",{onClick:this.showPage,children:Object(n.jsx)(r.b,{to:"/o-firmie",exact:!0,onClick:this.handleClickNavGoTo,children:"O mnie"})}),Object(n.jsx)("li",{children:Object(n.jsx)(r.b,{to:"/oferta",exact:!0,onClick:this.handleClickNavGoTo,children:"Oferta"})}),Object(n.jsx)("li",{children:Object(n.jsx)(r.b,{to:"/cennik",exact:!0,onClick:this.handleClickNavGoTo,children:"Cennik"})}),Object(n.jsx)("li",{children:Object(n.jsx)(r.b,{to:"/kontakt",exact:!0,onClick:this.handleClickNavGoTo,children:"Kontakt"})})]})})]})]})})}}]),s}(t.Component),x=function(){return Object(n.jsx)(n.Fragment,{children:Object(n.jsx)("header",{children:Object(n.jsx)(h,{})})})},O=s(2),m=function(){return Object(n.jsx)(n.Fragment,{children:Object(n.jsx)("section",{className:"home",children:Object(n.jsxs)("div",{className:"home-content",children:[Object(n.jsxs)("h1",{children:["Transport ",Object(n.jsx)("span",{children:"Elbl\u0105g"})]}),Object(n.jsxs)("h2",{children:["Us\u0142ugi transportowe samochodem ci\u0119\u017carowym ",Object(n.jsx)("br",{}),"Waldemar Gajewski"]}),Object(n.jsx)("p",{children:"Solido\u015b\u0107 pod ka\u017cdym wzgl\u0119dem"}),Object(n.jsx)("div",{className:"home-contact",children:Object(n.jsx)("button",{children:Object(n.jsx)(r.b,{to:"/kontakt",children:"Um\xf3w transport"})})})]})})})},p=function(){return Object(n.jsx)(n.Fragment,{children:Object(n.jsx)("section",{className:"about content",children:Object(n.jsxs)("div",{className:"about-content",children:[Object(n.jsxs)("h2",{children:["Kilka s\u0142\xf3w ",Object(n.jsx)("span",{children:"o firmie"})]}),Object(n.jsx)("h5",{children:"Elbl\u0105ska firma transportowa Us\u0142ugi transportowe samochodem ci\u0119\u017carowym Waldemar Gajewski"}),Object(n.jsx)("p",{children:"Jako jednosobowa dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza, kt\xf3rej W\u0142a\u015bcicielem jest Waldemar Gajewski, dzia\u0142a na rynku od 1992 roku. Przez ostatnie 30 lat oferuje najwy\u017cej jako\u015bci us\u0142ugi transportowe. W tym czasie firma \u015bwiadczy\u0142a swoje us\u0142ugi m.in. dla takich przedsi\u0119biorstw jak: PDiM, dzieniszewski.pl, Alstom, HanangZas, Galwan, Terminal Portowy Elbl\u0105g i wielu innym mniejszym podmiotom oraz osobom prywatnym."}),Object(n.jsx)("h5",{children:"Do\u015bwiadczenia nie da si\u0119 kupi\u0107"}),Object(n.jsx)("p",{children:"Utrzymanie si\u0119 na rynku przez tak d\u0142ugi okres jest mo\u017cliwe dzi\u0119ki \u015bwiadczeniu najwy\u017cszej jako\u015bci us\u0142ug oraz poszanowaniu dla partenr\xf3w biznesowych. Od pocz\u0105tku swojej d\u0142ugoletniej dzia\u0142alno\u015bci firma dokonuje wszelkich stara\u0144, aby klient by\u0142 w pe\u0142ni usatysfakcjonowany ze wsp\xf3\u0142nej wsp\xf3\u0142pracy."}),Object(n.jsxs)("p",{children:["Siedziba firmy znajduje si\u0119 w ",Object(n.jsx)("strong",{children:"Elbl\u0105gu"})," przy ul. Pszenicznej 27."]}),Object(n.jsx)("p",{children:"Wszystkich zainteresowanych wsp\xf3\u0142prac\u0105 zapraszam do kontaktu"}),Object(n.jsx)("button",{className:"btn",children:Object(n.jsx)(r.b,{to:"/kontakt",children:"Dane kontaktowe"})})]})})})},w=function(){return Object(n.jsx)(n.Fragment,{children:Object(n.jsxs)("section",{className:"offer content",children:[Object(n.jsxs)("h2",{children:["Oferowane ",Object(n.jsx)("span",{children:"us\u0142ugi"})]}),Object(n.jsxs)("h5",{children:["Firma Us\u0142ugi transportowe samochodem ci\u0119\u017carowym \u015bwiadczy profesjonalne ",Object(n.jsx)("strong",{children:"us\u0142ugi transportowe"})]}),Object(n.jsx)("p",{children:"Dzi\u0119ki mojemu wieloletniemu do\u015bwiadczeniu w bran\u017cy transportowej mog\u0119 zaoferowa\u0107 Pa\u0144stwu profesjonalny i kompleksowy przew\xf3z towar\xf3w o du\u017cych gabarytach. Dla przyk\u0142adu mog\u0105 to by\u0107: "}),Object(n.jsxs)("ul",{children:[Object(n.jsx)("li",{children:"w\u0119giel"}),Object(n.jsx)("li",{children:"palety"}),Object(n.jsx)("li",{children:"kostki brukowe"}),Object(n.jsx)("li",{children:"materia\u0142y budowlane"}),Object(n.jsx)("li",{children:"siano"}),Object(n.jsx)("li",{children:"turbiny"}),Object(n.jsx)("li",{children:"metalowe konstrukcje"}),Object(n.jsx)("li",{children:"i wiele innych"})]}),Object(n.jsxs)("h5",{children:["Wykonywane przeze mnie ",Object(n.jsx)("strong",{children:"us\u0142ugi transportowe"})]}),Object(n.jsx)("p",{children:"S\u0105 realizowane przez do\u015bwiadczonego i profesjonalnego przewo\u017anika. Towar dostarczony jest zawsze na czas w wyznaczonym miejscu. Ka\u017cdy przewo\u017cony towar jest nale\u017cycie zabezpieczony. Wykonuj\u0105c us\u0142ugi firma dokonuje wszelkich stara\u0144, aby wsp\xf3\u0142praca z kontrahentami sta\u0142a na najwy\u017cszym poziomie z poszanowaniem wsp\xf3lnych interes\xf3w."}),Object(n.jsx)("h5",{children:"Do Pa\u0144stwa dyspozycji posiadam nast\u0119puj\u0105cy sprz\u0119t"}),Object(n.jsxs)("ul",{className:"equipment-list",children:[Object(n.jsx)("li",{children:"Ci\u0105gnik siod\u0142owy Volvo FH12 460KM"}),Object(n.jsx)("li",{children:"Naczepla platforma d\u0142ugo\u015b\u0107: 13,6 m, szeroko\u015b\u0107: 2,4 m o \u0142adowno\u015bci do 24 ton"}),Object(n.jsx)("li",{children:"Naczepla plandeka d\u0142ugo\u015b\u0107: 13,6 m, szeroko\u015b\u0107: 2,4 m, wysoko\u015b\u0107: 2,65 m. o \u0142adowno\u015bci do 24 ton"})]})]})})},u=function(){return Object(n.jsx)(n.Fragment,{children:Object(n.jsxs)("section",{className:"price content",children:[Object(n.jsxs)("h2",{children:["Wycena ",Object(n.jsx)("span",{children:"us\u0142ugi"})]}),Object(n.jsx)("h5",{children:"Ceny za us\u0142ugi transpowe s\u0105 ustalane indywidualnie"}),Object(n.jsx)("p",{children:"W zwi\u0105zku z dynamiczn\u0105 zmian\u0105 cen paliwa koszt transportu jest ustalany indywidualnie przed wykonaniem us\u0142ugi. \u015arednia cena za us\u0142ugi transportowej to ok. 3,6 z\u0142/km lub 150 z\u0142/h, natomiast na ostateczn\u0105 cen\u0119 wp\u0142ywaj\u0105:"}),Object(n.jsxs)("ul",{children:[Object(n.jsx)("li",{children:"aktualna cena paliwa"}),Object(n.jsx)("li",{children:"rodzaj transportowanego towaru"}),Object(n.jsx)("li",{children:"rodzaj, jako\u015b\u0107 drogi"}),Object(n.jsx)("li",{children:"czas"})]}),Object(n.jsx)("p",{children:"Po wykonaniu us\u0142ugi transportowej wystawiam faktur\u0119 z 23% vatem."}),Object(n.jsx)("button",{className:"btn",children:Object(n.jsx)(r.b,{to:"/kontakt",children:"Zapytaj o wycen\u0119"})})]})})},k=function(){return Object(n.jsx)(n.Fragment,{children:Object(n.jsxs)("section",{className:"contact content",children:[Object(n.jsxs)("div",{className:"contact-data",children:[Object(n.jsxs)("h2",{children:["Dane ",Object(n.jsx)("span",{children:"kontaktowe"})]}),Object(n.jsxs)("div",{className:"address",children:[Object(n.jsx)("h5",{children:Object(n.jsx)("strong",{children:"Transport Elbl\u0105g"})}),Object(n.jsxs)("p",{className:"name",children:["Us\u0142ugi transportowe samochodem ci\u0119\u017carowym"," ",Object(n.jsx)("span",{children:"Waldemar Gajewski"})]}),Object(n.jsx)("p",{children:"ul. Pszeniczna 27"}),Object(n.jsxs)("p",{children:["82-300 ",Object(n.jsx)("strong",{children:"Elbl\u0105g"})]}),Object(n.jsxs)("p",{className:"nip",children:["NIP: ",Object(n.jsx)("span",{children:"5780016949"})]}),Object(n.jsxs)("p",{className:"regon",children:["REGON: ",Object(n.jsx)("span",{children:"170104130"})]}),Object(n.jsxs)("p",{className:"bank-account",children:["Numer konta bankowego:",Object(n.jsx)("br",{}),Object(n.jsx)("span",{children:"31 1140 2004 0000 3502 7931 2515"})]})]}),Object(n.jsxs)("div",{className:"contact",children:[Object(n.jsxs)("p",{className:"phone",children:["Tel: ",Object(n.jsx)("span",{children:"+48 601 649 132"})]}),Object(n.jsxs)("p",{className:"email",children:["e-Mail: ",Object(n.jsx)("span",{children:"waldemar.gajewski@interia.pl"})]})]}),Object(n.jsx)("p",{className:"contact-msg",children:"W zwi\u0105zku ci\u0105g\u0142ej pracy w podr\xf3\u017cy najszybciej mog\u0105 Pa\u0144stwo skontaktowa\u0107 si\u0119 ze mn\u0105 telefonicznie."})]}),Object(n.jsx)("div",{className:"contact-map",children:Object(n.jsx)("iframe",{src:"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d6695.347625578637!2d19.38646968860493!3d54.21149915504958!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x52934c1140e34b1f!2sUs%C5%82ugi%20transportowe%20samochodem%20ci%C4%99%C5%BCarowym%20Elbl%C4%85g%20Waldemar%20Gajewski!5e0!3m2!1spl!2spl!4v1618651005409!5m2!1spl!2spl",width:"100%",height:"100%",loading:"lazy"})})]})})},z=function(){return Object(n.jsx)("section",{className:"content",children:Object(n.jsxs)("div",{className:"error-page",children:[Object(n.jsx)("p",{children:"Ups..."}),Object(n.jsx)("p",{children:"Co\u015b posz\u0142o nie tak :("}),Object(n.jsx)("button",{children:Object(n.jsx)(r.b,{to:"/",children:"Wr\xf3\u0107 do strony g\u0142\xf3wnej"})})]})})},g=function(){return Object(n.jsx)(n.Fragment,{children:Object(n.jsx)("main",{children:Object(n.jsxs)(O.c,{children:[Object(n.jsx)(O.a,{path:"/",exact:!0,component:m}),Object(n.jsx)(O.a,{path:"/o-firmie",exact:!0,component:p}),Object(n.jsx)(O.a,{path:"/oferta",exact:!0,component:w}),Object(n.jsx)(O.a,{path:"/cennik",exact:!0,component:u}),Object(n.jsx)(O.a,{path:"/kontakt",exact:!0,component:k}),Object(n.jsx)(O.a,{exact:!0,component:z})]})})})},y=function(){return Object(n.jsx)(n.Fragment,{children:Object(n.jsxs)("footer",{children:[Object(n.jsxs)("div",{className:"footer-data",children:[Object(n.jsx)("h3",{children:"Transport Elbl\u0105g"}),Object(n.jsxs)("h4",{children:["Us\u0142ugi transportowe samochodem ci\u0119\u017carowym ",Object(n.jsx)("span",{children:"Waldemar Gajewski"})]}),Object(n.jsxs)("div",{className:"nip",children:["NIP: ",Object(n.jsx)("span",{children:"5780016949"})]}),Object(n.jsxs)("div",{className:"regon",children:["REGON: ",Object(n.jsx)("span",{children:"170104130"})]}),Object(n.jsxs)("div",{className:"bank-account",children:["Numer konta bankowego:",Object(n.jsx)("br",{}),Object(n.jsx)("span",{children:"31 1140 2004 0000 3502 7931 2515"})]})]}),Object(n.jsxs)("div",{className:"footer-about",children:[Object(n.jsx)("h3",{children:"O firmie"}),Object(n.jsxs)("div",{children:[Object(n.jsx)("p",{children:"Firma us\u0142ugi transportowe samochodem ci\u0119\u017carowym Waldemar Gajewski dzia\u0142a na rynku od 30 lat. Specjalizuje si\u0119 w transporcie towar\xf3w na terenie kraju i \u015bwiadczy najwy\u017cszej jako\u015bci us\u0142ugi..."}),Object(n.jsx)("button",{children:Object(n.jsx)(r.b,{to:"/o-firmie",exact:!0,children:"Czytaj wi\u0119cej"})})]})]}),Object(n.jsxs)("div",{className:"footer-contact",children:[Object(n.jsx)("h3",{children:"Kontakt"}),Object(n.jsxs)("div",{className:"footer-address",children:["ul. Pszeniczna 27",Object(n.jsx)("br",{}),"82-300 ",Object(n.jsx)("strong",{children:"Elbl\u0105g"})]}),Object(n.jsxs)("div",{className:"footer-phone",children:["Tel: ",Object(n.jsx)("span",{children:"+48 601 649 132"})]}),Object(n.jsxs)("div",{className:"footer-email",children:["e-Mail: ",Object(n.jsx)("span",{children:"waldemar.gajewski@interia.pl"})]})]}),Object(n.jsxs)("div",{className:"copyright",children:[Object(n.jsxs)("p",{children:["Projekt i wykonanie strony ",Object(n.jsx)("a",{href:"https://www.gajewwwski.pl/",children:"gajewwwski.pl"})]}),Object(n.jsx)("div",{children:"||"}),Object(n.jsx)("p",{children:"\xa9 Wszelkie prawa zastrze\u017cone"})]})]})})},N=function(){return Object(n.jsx)(r.a,{children:Object(n.jsxs)("div",{className:"app",children:[Object(n.jsx)(x,{}),Object(n.jsx)(g,{}),Object(n.jsx)(y,{})]})})};s(31);j.a.render(Object(n.jsx)(a.a.StrictMode,{children:Object(n.jsx)(N,{})}),document.getElementById("root"))}},[[32,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.3c67499f.chunk.js.map